［又對穿祥］有丁有為丁有為

邊個係丁有為
康有為個friend？

唔對字淨對音就

欲談育嬰譚玉英

大薑大胃姜大衛

著名五毛

不惡不群岳不群

孤葉孤城葉孤城

富國富城郭富城

佈橋報施...xxx

澤江澤民... xxx

劏家劏華... xxx

水清水健... xxx

河蟹左

窮撚窮命撚窮命

爛曲爛揼曲爛揼

each for each loop for each loop

屌你屌狗你屌狗

有為有丁唯有丁

聖誕聖子誕聖子